# Pra que Serve o bash

## Automação
O bash é um interpretador de comandos do sistema operacional, então, a rigor, dá pra se fazer qualquer coisa
pode-se por exemplo automatizar tarefas de publicação em um blog
automatizar tarefas da própria máquina, como atualizações e pacotes
enfim...uma infinidade de coisas

## Linguagem interpretada

